pi-ka-chu?

pi? pi-ka!

Pika!

pi?

pikapi

皮卡丘

pi pi pi ka!!!

pui pui

Pi ja

0:07 .... 啲音好似.....Diu ~～